寶達，秀茂坪手足入

最近見商場多左好多文宣
今日睇個洪錦完派月餅，成班廢老就狗衝
啲文宣好似可以做大啲
所以想出黎幫下大家手

可以留tg ？